屌，瞓唔著，早d出門口去撘地鐵食個早餐先

早晨啊！咁多位

周圍都有好野食 心大心細點算

好似去d多人翻工的地方會多野食d

大家幾耐冇同人打招乎呢？問候狗仔老母果d唔算。

未食野 上落車餓到暈低點算

可以ge話，不如同個平時少打招呼的人講句早晨，可以係家人，樓下個看更，甚至一齊撘地鐵的陌生人，打打氣

去中環返工食早餐

你班仆街唔好阻住我返工
金鐘站已經轉唔到車
係咪要封死埋中環站先安樂？？？

一句，早晨啊，辛苦了。可能好簡單，不過真係會帶比身邊的人一點小幸福

早晨啊！香港人，辛苦了！

Good morning

訓唔著嘅話 食個早餐都唔錯喎

有無巴絲喺中環金鐘返工架？

早晨呀！

咁愛你份工 早d出門口返工

香 港 獨 立

小心千奇唔好食壞肚 之後唔舒服

Good morning 咁多位巴打 準備起行了！

我唔撚怕你地
我仲識轉去油塘同北角轉車返港島

好灰心 橫跨曬兩條線， 好似一個自己人都見唔到咁， 令到我極度懷疑其實係咪得我自己一個出咗嚟食早餐

希望只係因為我太著緊所以早得滯無人

早晨

係，你死你事